人生冇希望

你既人生只有女？

講嚟聽下